學術討論 有冇人係就咁飲水喉水

其他國家就咁開水後飲水我哋就見得多

好似去歐洲 見啲鬼佬就咁開水飲 日本又係
上網睇過香港水喉水水務署好似話其實已經可以直接飲用仲有加到一啲微量元素 好似氟化物咁樣

但係現實生活我又真係冇乜見過人飲水喉水

我有陣時就因為屋企冇水如果要煲水嘅話等佢凍返就好麻煩
就會飲水喉水 個頻率都算幾高尤其是夏天

想知道下各位生活習慣其實有冇人喺香港係會就咁飲水喉水冇濾水器嘅情況下

水係乾淨呀
但係啲水喉污糟呢

咁我梗係知道啦

但係睇返好多歐洲嘅國家日本 我上網睇過其實佢哋嘅水管工程都係好多年前去鋪 不過好似早幾年前見過日本好似有換過啲水管

咁我相信香港鋪水管同歐洲鋪水管嘅時間其實真係唔係撐太軟但係點解係香港好似真係完全冇人咁樣做嘅

「要飲凍滾水」對外國人係好不可思議。。。佢地唔飲水喉水的話個最大考慮係覺得水太硬，唔好味又可能唔健康。

香港人密度咁高
整水喉又要掘地又要停水水，冇水用實比人屌
條喉冇事都咪搞啦
嫌唔夠多野做？

我試過，跟著肚痛

如果有機會俾你睇到你屋企大廈條食水喉入面
你一定唔敢再飲

水管裡面堆埋生埋好多紫黃色既貝殼野

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！